九月頭去台北 有咩好玩既野

兩個人九月頭去台北 有咩好玩既野
台北有咩特別野玩？
會去水上樂園 動物園
卡丁車 打棒球 等等
仲有無咩地方係必去

Baby18

西門町 今日戲院樓上 有得射槍同玩勁平太鼓同Mario kart

落club 台妹

晚上會落 仲會去埋網吧瘋狂打機

Thx 巴打

會落一晚

幾時落babe